古有傳統習俗，今有全統習族

大天朝也～

全捅...

巴打好走.......

呢到係香港

香港就是中........